"%@ logical, %@ physical" = "%@ 逻辑, %@ 物理";
"%d attributes" = "%d 属性";
"'%@', Offset: %d, Size: %d" = "'%@', 偏移: %d, 大小: %d";
"Access Date:" = "访问日期:";
"Alias File Creator:" = "替身文件创建器:";
"Alias File Type:" = "替身文件类型:";
"Alias Filesystem ID:" = "替身文件系统 ID:";
"Alias Node ID:" = "替身节点 ID:";
"Alias Parent Directory ID:" = "替身父目录 ID:";
"Alias Path:" = "替身路径:";
"Alias Signature:" = "替身签名:";
"Alias Target Creation Date:" = "替身目标创建日期:";
"Alias Target Name:" = "替身目标名称:";
"Alias Volume Creation Date:" = "替身宗卷创建日期:";
"Alias Volume Name:" = "替身宗卷名:";
"Alias Volume has Persistent File IDs:" = "替身宗卷有固定文件 ID:";
"Alias Volume is Automounted:" = "替身宗卷已自动装载:";
"Alias Volume is Boot:" = "替身宗卷为启动盘:";
"Alias Volume is Directory:" = "替身宗卷为目录:";
"Alias Volume is Ejectable:" = "替身宗卷可推出:";
"Application:" = "应用程序:";
"Arguments:" = "自变量:";
"Attribute Modification Date:" = "属性修改日期:";
"Backup Date:" = "备份日期:";
"Base Priority:" = "基本优先级:";
"Block Size:" = "块大小:";
"Blocks Allocated for File:" = "文件块分配:";
"Checked Date:" = "检查日期:";
"Children:" = "子对象:";
"Command:" = "命令:";
"Count" = "总计";
"Creation Date:" = "创建日期:";
"Creator:" = "创建者:";
"Data Clump Size:" = "数据簇大小:";
"Data Fork Size:" = "数据分支大小:";
"Device Type:" = "设备类型:";
"Directory Listing for: " = "目录列表:";
"Directory Valence:" = "目录价:";
"Directory:" = "目录:";
"Disk ID:" = "磁盘 ID:";
"Display Name:" = "显示名称:";
"Drive Name:" = "驱动器名称:";
"Drive Number ID:" = "驱动编号 ID:";
"Driver RefNum:" = "驱动器参考码:";
"Ejectable:" = "可推出:";
"Environment:" = "环境:";
"Extended Attributes:" = "扩展属性:";
"Extended Finder Flags:" = "扩展 Finder 标志:";
"Extension Hidden:" = "扩展名隐藏:";
"File Count:" = "文件数量:";
"File Generation Number:" = "文件通用码:";
"File System:" = "文件系统:";
"Files" = "文件";
"Filesystem ID:" = "文件系统 ID:";
"Find Result for: " = "查找结果:";
"Finder Flags:" = "Finder 旗标:";
"Finder Put Away Folder ID:" = "Finder 卸下文件夹 ID:";
"Finder Scroll Position:" = "Finder 滚动位置:";
"Finder location:" = "Finder 位置:";
"Flags:" = "旗标:";
"Folder Count:" = "文件夹数量:";
"Folder Window Bounds:" = "文件夹窗口范围:";
"ForkReport.txt" = "分支报告.txt";
"Free Blocks:" = "自由块:";
"Free Space:" = "可用空间:";
"Group:" = "组别:";
"Has Custom Icon:" = "有自定义图标:";
"In Directories: " = "在目录中:";
"Inode's Device:" = "Inode 设备:";
"Inode's Number:" = "Inode 号码:";
"Invisible:" = "不可见:";
"Kind:" = "种类:";
"Locked:" = "锁定:";
"Mac Alias:" = "Mac 替身:";
"Modification Date:" = "修改日期:";
"Mount Point:" = "装载点:";
"NO" = "否";
"Name" = "名称";
"Name:" = "名称:";
"Next Allocation:" = "下一关联:";
"Next Catalog ID:" = "下一目录 ID:";
"Node Flags:" = "节点旗标:";
"Node ID:" = "节点 ID:";
"Number of Hard Links:" = "硬链接数:";
"Number of Types: %d" = "类型数量: %d";
"Optimal I/O Blocksize:" = "最优 I/O 块大小:";
"Owner:" = "所有者:";
"Package:" = "软件包:";
"Parent Directory ID:" = "父目录 ID:";
"Parent:" = "父目录:";
"Pasteboard Name: \"%@\"" = "剪贴板名称: \"%@\"";
"Path" = "路径";
"Path:" = "路径:";
"Percent CPU:" = "CPU 百分率:";
"Percent Memory:" = "内存百分率:";
"Permissions Mode:" = "权限模式:";
"Permissions:" = "权限:";
"Priority:" = "优先级:";
"Process Group:" = "进程组别:";
"Process Report: %d processes" = "进程报告: %d 个进程";
"Process:" = "进程:";
"Read Only:" = "只读:";
"Real User:" = "真实用户:";
"Region" = "地区";
"Regions" = "地区";
"Resident Memory:" = "常用内存:";
"Resource Fork Size:" = "资源分支大小:";
"Resource Map:" = "资源地图:";
"Rsrc Clump Size:" = "Rsrc 簇大小:";
"Sharing Flags:" = "共享旗标:";
"Siblings:" = "同级:";
"Signature ID:" = "签名 ID:";
"Size:" = "大小:";
"Spotlight Metadata:" = "Spotlight 元数据:";
"Symbolic Link:" = "符号链接:";
"System CPU:" = "系统 CPU:";
"Table" = "表格";
"Tables" = "表格";
"Task:" = "任务:";
"Thread Count:" = "线程数:";
"Total Blocks:" = "总块数:";
"Total CPU:" = "总 CPU:";
"Type:" = "类型:";
"Types: %d" = "种类: %d";
"URL:" = "URL：";
"User Access:" = "用户访问:";
"User CPU:" = "用户 CPU:";
"User Defined Flags:" = "用户定义旗标:";
"User Privileges:" = "用户权限:";
"User:" = "用户:";
"Virtual Memory:" = "虚拟内存:";
"Volume Reference Number:" = "宗卷参考号码:";
"Volume Refnum:" = "宗卷参考码:";
"Volume:" = "宗卷:";
"YES" = "是";
"top %d, left %d, bottom %d, right %d" = "上 %d, 左 %d, 下 %d, 右 %d";
